我有故事你有無酒

想搵人傾訴下講下故事 一個三年幾就散既故事
難道我可以扭轉宿命重遇你一次
有冇人可以俾酒我 男人老狗想流馬尿都唔敢
人生又到新既階段 好辛苦

你同我講 話你一個人都可以好開心
我真係呆左 上一次聽另一句說話 係上一個分手既時候咁同我講
可能我真係應該自己一個人

人最犯賤就係唔好好珍惜
佢搵你哥陣你掛住打機 到佢唔搵你
你先諗起人 先會掛住人
可惜佢已經習慣左無你既生活 唔再需要你

so sad

你有冇從呢段失敗嘅關係之中學習到啲咩？

如果有嘅，咁就記住佢，然後對下一個好啲囉畢竟有啲事做錯咗就係做錯咗，冇得返轉頭㗎喇

3年幾者
我9年呀
有時睇返d相自殘一下

生活都係要過

我已經唔敢再煩你
原來角色對調之後 先知道有幾難受
就嚟四年啦 我真係唔知仲可唔可以一齊落去
你發脾氣都仲好
依家既你 係一個心灰意冷既你 乜嘢都唔在乎
我有我既憧憬 縱使世界不像如期 卻仍期盼能夠盡我能力比空間你做夢 撐起你既天空
你卻話今日唔知聽日事 今日開心最重要
感情最慘既係 你諗緊點樣拉近返距離 佢已經想點樣分開

無事既
飲喇

唔知點解一齊耐少少就會咁 可能唔怕失去 老鳳咁
最後永遠忽略咗 或者冷落最親近既人
可能唯一一個你點對佢佢都會對你好既 就係自己老母

九年幾點行返出嚟
依家係未收皮 但根據劇本 應該就收皮

冇所謂劇唔劇情
所有野都係自己做主

有時未必係你問題
係對手問題

不過人係你揀
所以其實都係你問題

慢慢諗下 邊度出事
唔好再犯同樣既錯
人生苦短 時間就咁浪費哂

飲 細個完全唔明酒有咩好飲
但原來飲落口既 唔係苦 係經歷

感情唯一可以自己作主既只有分開

今次同以往分手唔同
以前就後悔乜乜77

今次覺得分開唔係壞事
考慮過先分 唔會想復合
宜家反而係懷緬過去而傷感
每次睇返相 眼淚就會流

我都知 我都希望唔會再犯
時間無話浪唔浪費既 畢竟人生出嚟 意義係自己定既
呢個對手我仲好滿意 希望仲有機會對局落去啦
慢慢諗就真既 太掛住一個人係會失去理性

無問題就唔會分啦
問題未解決復合 依然會再分
搵到核心問題未

MOVE ON LA

係咪唔夾 或者錯過左可以進入下個階段既時間點
我係你三分一都咁 難以想像九年
最怕流眼淚嚇親屋企人 又唔想同朋友講

人係會變 好複雜
佢變到好陌生 已經唔係我當初識既人
我只有當我當初愛既人已經死左

收埋自己流啦
我都係上網同陌生人分享咋

佢話生活係香港好攰 無力感好重 想做人得過且過
加上我放生左佢一排 搞到佢靜係想自己一個
Msg唔想覆 電話唔想講 一開口就好想收線
後者都仲可以改 前者真係無辦法 可能佢最需要我哥陣無陪到佢

就係唔想move on住睇吓仲有冇機

係咪抑鬱
自殺傾向？

佢都係講緊生活者 又唔係感情
好地地放生人做乜

我哥個都會變 但又好似係近我多而變
真係唔同人唔同 好複雜
心地 人品都好好 係超容易燥底發脾氣改唔到
總之係佢燥底哥陣再撩佢就一定出事